American horror story美國恐怖故事 第七季 討論區

主題:邪教

我都開咗一個 四面小丑真係好撚正

邊個仆街負皮

笑9左膠

第一集有D悶...

留個名
嗰時睇晒s4就無追